覺唔覺得巴士有吐露港公路唔行，要行大埔公路山路係要照顧班圍村撚

單層就話算
雙層仲要行山路
又曲又彎

明明有吐露港大路唔行
係要行小路大埔公路

就係照顧班圍村撚
班圍村撚好心有錢住村屋就買車啦
搭咩公共交通工具

成車人就因為照顧你地
巴士就要行小路

無錢既搭小巴 又話者申請公屋
賣左你間野 買其他樓

所以圍村撚都係自私撚

你up 咩鳩
大埔公路好多私家樓喎
仲有中大落車個班人

樓主肯定無試過吐路港公路勁塞之後轉行舊路
同埋樓主肯定唔係大埔人 舊路不知幾多豪宅

大埔公路有赤泥坪又有九肚山

樓豬知d唔知d

大埔公路沿路搵間圍村都難喎